塞鐵根本成效低時間長，裝修關站先係最有效！

而家重可以搭鐵返工，又比藍屍狗打，裝修先減少被捕同受傷，裝修20分鐘內走，入站受阻已經會關站，等同拆玻璃唔洗全碎嘅道理一樣

agger

你做咗味呀

Why not both

千奇唔好搞到旺角月台咁

我想返工呀，我求下你地唔好火魔法架地鐵車廂啦

係站外先安全

不要裝修列車，冇車連班次也開不了

你都弱撚智

重有機會比藍c打 我覺得塞鐵成效唔大

我係講緊站外做

一齊幫手

爛到咁，仲要係舊車，佢想配玻璃都麻煩，就算木板封左都肯定開唔返，咁我仲點返工

老老豆豆搞港島線係最優先

你班甲曱日撚日喺度搞事破壞法治 屌你老母臭西
我警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

你班仆街咁搞，政府遲早搞個獨立調查委員會清算你地

認同，比起裝修普通藍店有用好多

爆幕門先最有效

推

其實對被罷工黎講有用

20分鐘咁多？

早幾日塞鐵啲藍c都係屌下人，呢兩日直頭出埋手，睇黎佢地真係谷住谷住冇得番工

真係

即係遲到姐
一樣返到

和理非身體差
搭車都有機會唔舒服

每個站求其扔啲雜物落路軌到已經有少少成效啦

其實好似旺角咁爆哂月台玻璃已經唔開得
因為有安全問題

其實琴日鐵停咁耐，係因為站內破壞嚴重

依家有d站月台有防暴 阻唔到幾多

見到地鐵有咁多人係到 緊係call 防暴

地鐵紅及綠線已停駛 ！
冇得番工好慘呀！！·

路軌加電纜
最重要
（千其唔好）

講真 唔洗每次都打狗屋
輪住一日狗屋一日裝修站
政府都仆街

唔一定只有火先冒煙嘅

唔好玩依個

push

夜晚與其set rb不如做d更有意義既野
琴晚tko 出左火魔法 今日收左站

唔好再問低能問題 而家討論點爆

有平民嘅時候絕對唔可以用火魔攻車箱同黨鐵，咁會成為真暴徒同真恐怖份子

黨鐵INSURE CLAIM 已經到達 5M USD 以上
呢類巨型PROJECT 本身全世界都無幾多間保險公司接得到
下次九成唔會有公司敢保，講緊既係全球喎
或者保費會係天文數字
又或者..... 用大陸保險公司....WHICH IS 出晒名...
唔撚賠

MON 狗黎，幫我地推PO

三罷根本成效低時間長，股票停市先係最有效！

又一城

最多阻幾次
有方法令到防暴嚴正執法，封站就更理想

爆個幾個站而家都未開返

唔好傻啦，地下劃返條黃線就開得，地鐵無月台門既年代都係咁行。

其實可唔可以叫結界師凌晨幫黨鐵閘口整返個結界

Agger

支持
唔使企喺度俾人屌

無月台玻璃 條路軌咪好多雜物

無露天段，你掉得乜落去？大搖打擺由入口慢慢入手，拎去月台，再掉落去？

無錯，關站最直接

停你老味

老實講站外容易啲走，無入口入啲人搭唔到車，

但好快recover就好似要搵人看住咁，變住全日都要影響到先得

地底好難搞

同意

塞咩門呀

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

荔景站同荃灣站
搞掂呢兩個站大把人無得返工

直徑約27mm. 再油黑佢！實測超級有效 車門上面顯示燈唔會著

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

唔好阻我番工

但要小心有狗係控制室入面

反起月台啲地板同玻璃 有車都無用

AGGER

紅色綠色有阻就倒塞

真 要佢自動收皮先最理想

塞得幾順利喎

順利老味啦，好多朋友返晒工，只係遲到

臭魚

你哋唔好搞通風囗
唔好攪到冇車搭

旺角站好似政府關站後自己扑爆玻璃，入站整野就要預埋逃走出站外嘅時間，比你快閃20分鐘整爛一兩塊，已經收得皮，時間少都唔會整爛幾多地瓦，佢可以鋪鐵板

Ko路軌 車 最直接

咁鍾意番工就綁著佢地做人肉路障

比兩個鐘你整咩，地鐵喎，東鐵一早死左

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

明早又係新開始

港鐵宣布，除了機場快綫，各綫服務、輕鐵及港鐵巴士明晚10時收車。由頭班車起，東鐵綫只維持來往紅磡站至火炭站的列車服務。

暫時關閉的車站，包括大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站、西灣河站、屯門站、旺角站、東涌站、將軍澳站，列車亦不停相關車站。個別車站的出入口亦會暫時關閉。

港鐵說，今天有多個車站、列車及鐵路設施受到攻擊及惡意破壞，維修人員需在安全情況到各車站檢查、評估及復修受破壞設施，明早可能仍有一定數量的車站未能重開，因應實際情況，關站範圍有可能會比這兩天為多。

Sir，又想 chok 人？咁你又做唔做呀？

推，香港人呢兩日好撚懶

拆軌先最有用

見到啲手足俾人屌, 好慘

唔拆正契弟

仲有其他方法架

其實港島線想點 朝朝都順到仆街

岩啊推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

紅隧都用呢個方法，低成本令佢長期全線封閉，黨鐵站都要！

反對

pish

唔建議裝修列車 啲狗唔重視人命 我地重視嫁

一路都係咁講緊

5：45就有人排隊入閘，塞鐵

而家除左送頭影響到啲咩

塞啲唔塞啲只會比人怨

其實有無人知黨鐵用既橙帶邊度有得買
佢咁中意封站 我地就做好市民幫佢封哂所有出入口
普通市民唔會識分邊d橙膠帶先係真

朝早已有看鐵狗

站呢，千其唔好裝修cs 中心，千其唔好搞幕門

大家千祈唔好咁做呀

大家唔好以身試法呀

港鐵股價會跌架！政府冇錢收 仲要貼錢維修！大家千折唔好咁做！

D lift 壞哂喇 俾人放水泥 又俾折條纜 好貴呀！我為党鐵心痛

原來lift 嘅lift路軌壞咗要整成幾十萬！我真係依家先知！請大家停止暴力 切勿以身試法 利申 本人熱愛和平

同感

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

輸你條撚咩，明明贏撚到仆街，放假咪由佢地拆